點解好似冇人講隻新連珠game 諾文尼亞

見有隻新game叫 諾文尼亞
又係啲連珠消除玩法
啲公仔都幾靚

有冇人一齊玩

Link

上AppStore打 諾文尼亞 就搵到啦
我都係係香港AppStore見到

你話唔係打手都冇人信

我都搵過 真係提都冇人提

咁你應該搵你公司班口事開會傾
問我地把托

HK App Store 排緊第一，仲好似好高評分
有無勇士試左？

最高暫時3星。
抽10連好似要2千7石。
但係一開始送石唔多。
玩左陣500石都冇

但隻game玩落如何？

Ok既 但有vip就係失敗中既失敗

一開波係咪個個都係中同一隻2星？
上巴哈啲人話20lv先夠十抽

呢個年代仲出轉珠game

唔係轉珠黎 係連珠 相同既色連埋
連到有彩珠就可以連去其他色

好似幾好玩 但係啲英雄好似小左啲

一個字講曬
好快收皮

課咗個新手包，錢就扣咗不過冇俾個新手包俾我
揾極都唔見係邊，大家睇路

屌自膠揾到喇 係個郵件到

好想知要幾耐先有首抽

佢都唔係點送石

圖都無張

問2句都話係打手 岀埋圖咪變撚左係我設計既隻game

幾好但冇乜宣傳冇人玩

岩岩10抽連 必定會出一隻3星比你 其他全部人物碎片